{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 까메오모던펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様はチェックイン時間を午後4時からご確認ください。 チェックアウトは午前11時です。 客室男女同室での宿泊は可能な場合もありますが、一部の客室では男女同室での宿泊ができない場合があります。 しかし、カップルは男女同室での宿泊が可能であり、追加で人数がいる場合には事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できません。 ペット及び未成年者の入室は許可されません。 入室及び退室時間を厳守し、客室と施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償が可能です。 客室内での調理や喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒などによってご迷惑になる行為はご遠慮ください。 チェックアウト時に客室の整理を終えた後、スタッフに連絡して点検を受けてください。 ご予約のお客様以外の知人の訪問には追加料金が発生する場合があります。 スパとジェットスパは一部の客室でのみ運営されています。 IPTVとWiFiを利用でき、プールは7月3日から9月17日まで利用可能です。 炭火バーベキュー場は屋外でご利用いただけますし、基本タレはカフェでご用意しております。 客室は常に掃除されてきれいな状態を維持し、キッチン用品やバスルーム、客室、スパは毎日掃除されます。 必要な調味料はカフェまでお越しください。 常備薬は管理室に置いてあり、傷とか火傷の治療のための軟膏と簡単な調味料があります。 駐車は可能で、母港海水浴場はペンションから徒歩1分の距離に位置しています。 母港海水浴場は小さいけれど白い砂浜が広がる美しい場所で、代表的な海水浴場です。 周辺にはセマングム防潮堤、不滅のイ·スンシン撮影地、辺山飲む道など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "一部の客室では男女同室での宿泊ができない場合がありますが、カップルは男女同室での宿泊が可能です。追加で人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット及び未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室・退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の整理は必要ですか？",
            "answer": "チェックアウト時に客室の整理を終えた後、スタッフに連絡して点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約客以外の知人の訪問は可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様以外の知人の訪問には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットスパは一部の客室でのみ運営されています。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月3日から9月17日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は使えますか？",
            "answer": "炭火バーベキュー場は屋外でご利用いただけます。基本タレはカフェでご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室は毎日掃除されますか？",
            "answer": "客室は常に掃除されてきれいな状態を維持し、キッチン用品やバスルーム、客室、スパは毎日掃除されます。"
        },
        {
            "question": "調味料は提供されますか？",
            "answer": "必要な調味料はカフェまでお越しください。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬は管理室に置いてあり、傷とか火傷の治療のための軟膏と簡単な調味料があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "母港海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "母港海水浴場はペンションから徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "母港海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "母港海水浴場は小さいけれど白い砂浜が広がる美しい場所で、代表的な海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセマングム防潮堤、不滅のイ·スンシン撮影地、辺山飲む道など多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 721
    }
}